iphone 7 真係良心出品

防水 new home button
iPhone8 同7 冇乜分別 但6s同7已經有好大唔同
價錢同乜嘢X XR比 簡直係
同埋訓lok架床由床上跌落地幾百次都未壞

我記得出iPhone7個陣啲人吹奏iPhone5上天

咩SJ遺作之類

過多兩年呢三部又上神枱

的確到今日仲係堅順
隻黑色又靚

但個防水係垃圾嚟
我浸少少即壞

吓 個個一出7仔就屌7仔冇新意

年年都屌新機推舊機

係
但我成部係的士唔見左
用左咁多代
覺得7最好用
依家用緊x 都覺得7手感爽

7減價
應該會買多部
好鐘意Home button

cut 3.5mm有幾良心?

香港人是善忘的

開心使用中

6s先係良心機

6先係

嗰陣出ip7啲人話冇新意炒冷飯
估唔到有上神枱既一日

之前5s跟住6s依家到7
遲下又話x係最後一部有誠意嘅機

5s至係蘋果打個和用家齊齊有着數嘅機

其實今代除咗價錢同電，冇乜好挑剔

5s想轉, 7好定8好?
其實兩個好似都無咩大分別 但係7個金屬感係咪正啲?

但有無巴打部iphone7用果陣愈嚟愈熱
要成日刪後台app先正常返

如果7有返3.5mm先完美啊

7 = 2018 SE

你粒A10差過A11咁多都唔出聲真係笑死人

其實23456代個升級都好正

如果用7同8比 我寧願用返6S起碼多返個3.5MM

認同 之前果部裸跑跌左幾十次 都冇事
飛鏟過都冇爆 角位花左
幾個月trade in左SmarTone 都值三千幾 爽

1gb ram

iphone 7玩pubg mobile , 有時好順, 有時窒到reboot都無用

我重用緊6s就係因為過唔到3.5呢關

sj喺度時都話最靚3gs,iphone4成舊午餐肉咁啦

我想要番個3.5mm呀

個陣出完之後有期有得送BEAT 耳筒 好似7388 - beat 1200 即係6200 (7+128)
依家個價都係好似5800 差個4舊 差唔多2年

的士唔見6
用緊7

跌落地冇壞, 但花哂個邊

6 細機就係
大機lag到嘔
老母部6s用到依家仲好順

之前冇xs尼堆垃圾推佢上神壇嘛

琴日face down直落石屎地
今日局上XS max 512GB
反正X個design會keep成十年

就好似Windows XP咁樣，起初出嘅時候都係俾人鬧

之前啲人又話cut咗3.5 mm就唔買，點知後來Android機都係咁樣，啲人就唔出聲

冇人講考古咩？

同換電一樣，Android 機最初標榜可以換電，跟住又係跟iPhone 用內置電

用左一年電可以跌到86%
但ip8用一年仲有94% 差唔多用法

閘撚住 仲係6s死忠

iPhone 8 先係

佢慘死喎，乜咁唔小心

自ip7新出用到依家 上年ipX堅持冇換 今年都未有打算換 仲好順 85%電池

仲有插SD卡，以前iPhone成日俾人笑佢冇得插SD卡，但係而家Android機仲有幾多部可以插SD卡?

我都係 等多兩代先換

其實 7個防水係點？ 前幾日跌左落水
個sim卡位就壞 明明有卡 但disconnet
隔幾日重開機又好反 部機係咪識自動復原

想用細細部買XS又好似好笨咁 (因為要換上年出X時已經可以換) Xr又好大部 XS Max更加唔洗講

我成日係水喉沖部機，間中用少少番梘 (手機成日用好多菌)
你話呢

因為見7 plus 3gb ram 先揀佢

年尾換電再戰多2年

部機過熱係會窒 (乜機都會, CPU自我保護機制)
畫質較一較, 乜野HDR唔好開就ok
我正常長玩(高畫質,高framerate)都唔會窒

咁又唔同講法
當年得8g rom無得插卡好sad姐
今日最小都64
插卡意思唔太大啦。。。

咁係因為新個批太on9 淨番7可以吹奏

iPhone 7 Plus

仲有CPU有電流聲
搞到拍片會有雜音

Apple為左過渡 送左個adapter 促進wireless headphone 發展 算係一種創新
利申：3.5mm fans

依家望返轉頭係iphone5最好睇 又可以單手操作
利申:iphone8用家

7plus 唔知升xs定xs plus好

最近啲電去得好快

垃圾7+跌一跌壞撚左個鏡頭

其實對比黎姐，
而家又貴又無咩新意

6s先係最好！

咁我要出部7了

Ching你個mon爆到同啲雲石好襯

行行吓街想反轉佢望吓個case 點知一冼手就

拎部機去apple博trade in
啲藍精靈都 恥笑我

7plus用左差唔多兩年
但果陣窮+on9買左32gb
依家得返幾百mb用
焗住換機
但明明部機仲好順
係粒電開始倒水

全祼7

屌那媽依家部i7電量好鬼
今朝起身仲98%
返工途中聽左十幾分鐘歌
就一路做野到依家掂都無掂
即刻同我50%電咩料

部7用咗差唔多兩年 好順
左上角突然間冇咗電訊商
Apple話programme有問題
上個月免費換咗部全新嘅俾我

applecare啱啱天才幫我換左部新機
睇下捱唔捱到another 2yr

咁係因為無諗過新機會越出越衰

真係除左舊電之外無野投訴

跌到四隻角崩曬仲完美使用中

Iphone7個電真係好垃圾
半日就冇曬電
利申買左半年就咁樣攞去check佢話冇問題

係 尿袋要跟身

iphone 7 =林峰

出果陣時狂屌,幾年後又捧上神枱
係咪你地後知後覺呀柒頭

你唔睇粒u 無線充電緊係分別唔大
淨係粒u 已經好大分別喇

Same!! 但應該要換機啦

有次成部跌落水濕曬拎番上黎禁開機，沒事

仲用緊
但係粒電唔得了

留個負皮又唔出聲回應有咩唔岩 好撚低汁

兩年後：iphone xr真係良心出品

當年出iPhone 4未又係俾人屌到仆街

I7用家：呢幾個星期法國d電倒水咁快

真點跌都唔壞

但4代打後
次次發佈會都一大堆一出黎屌話冇驚喜

5s/6/7 都有人開post 講
唯獨SE 無人講，因為真心好用唔洗開post 吹奏

已經冇人再鬧過個M字額

ip5當年真係靚, 完全無用過case

電果啲, 都兩年喇. 兩百幾去換電又重生.

仲用緊7
一日m字額一日都唔想轉
3.5mm我又無乜所謂
反正一係叉電一係用
唔會一路用一路叉電玩壞粒電

iP7+ 已入手

屌你iPhone 7到宜家仲好順
之後用過Android機 用1年就開始慢

iPhone7仲要輕過iPhone8

利申：iPhone7開心使用中

Jet black甩漆

之前部7plus就過保養去換左部翻新機
又有排用
等年尾換左舊電佢 起碼用多兩年

7仔

如果唔係3.5mm應該換左8
但係個樣又冇分別 又唔係平左好多 仲要冇左3.5mm
真係換唔落手 諗住拖到年尾換埋電繼續用

Btw apple cut左3.5mm都3年
除左啲人要帶多條線外
仲帶黎左乜野改變？
以前有3.5mm一樣好多人用藍芽

Iphone7啲電流聲

我早幾個月換咗電但啲電倒水咁 又有時影唔到相 如果正正常常好想繼續用落去
又可以一路聽歌一路叉電

7plus 轉雙鏡 防(濺)水 點無新意呀

加上ios11=垃圾, 8plus被迫用

ios10既7plus先=機皇

買配件啦 淘寶20蚊乜都滿足你

講真果陣出4同6s我真係睇唔到邊個仲推舊機

頭先11:00出門口 89%
聽歌 fb ig 連登 呢家得返34

4 5 6 7都好

只有加s既 永遠係呃錢

用緊6s
用左兩年幾仲好撚順
係得128就黎唔夠位用

我fd用an機呢兩年換左3部機

仲笑鳩我話可以keep住新鮮感唔會悶

6s 5s?

128gb開心使用中

5都叫好

5s 6 6s先係apple皇朝

跌過落屎坑都冇事

勁on9，一出新就吹奏返舊，低9能

年經

7不了
6s先係機王

apple 應該用7代替se

7仔揮手區

唱淡新機先有得炒，博有班蠢羊唔會訂

我用洗潔精洗都冇事

過多兩年XR會變神機

加上係電池有問題版本，用三夠三年先拎去免費換電池

個防水 根本只係一條膠邊

由其sim卡個位 仲幼過牙籤

打機撚: A10 同A9無分別 只係用熱量推高左效能

防水6S 6S PLUS都有只係冇標記

溫水煮蛙

咪講笑，當年班網路憤青喺度怒屌ip7+ 垃圾

如果唔係粒電倒水咁 都唔會換機

Check 吓擺次號碼，可能有的免費換電

6先係神機

自己維修冇左

SE

我跌過兩次落鹹水都冇事
有時沖涼拎黎撳兩野都仲好生猛

我日日沖涼拎來睇片都冇事

自己check唔check 到

仲用緊6 因為3.5mm

我有時會一路打機一路skype住講
冇電果時真係勁撚麻煩

5修長機身
我覺得好好喎

7+開心使用中

我跌部電話落啲爛屎到
再執起瘋狂沖水都無事

搞手只求打個和

如果玩返2年1新機，今年我咪換iPhone X囉
但XR, 屌！下年先換

iphone4
Retina 雙玻璃面真係靚到仆街 (用極都唔殘)
咁多代最鍾意

我平時好小心用 無乜跌過
跌第一次就收左皮 mon都開唔到

有無人救下我
iPhone 8燒電好快
十幾秒由17%跌到得返11%
過多2秒睇變10%
只係用左4，5個月

4 5 7 se 都係神機

6s同7/8除左鏡頭分別其他用落去都五知有咩分別

Home button勁好禁 爸媽兩部6plus好鬼Lag
用緊128g 7plus

連登宗旨:愈舊愈要吹捧

Show Blocked User - 蛙屌鯉路眉wast

五你老母

同意

Iphonex 用左大約一年啲電得番96%

唔覺
至撚憎佢無咗個耳機插位

我試過跌咗落盤水
即刻拎返上嚟
又無壞喎

下我食譚仔跌左落湯都無事喎
巴打係咪買咗翻版

條轉插易壞個下煩呢
鏡頭又同6s無分別

不過同意防水好緊要嘅

無3.5，垃圾

咁5c有冇上過神枱

7 兩種黑色都靚

呢部真係
直頭無人會提起佢

爛生果係潮流標準

當年高登仔屌到出煙

jetblack 真係好靚，但個防水冇用，我所有制都神神地，如果home button 係實體制我諗一早壞9埋

窮西打算用到grad
用左兩年唔知頂唔頂到多三年

隔住個moon都覺得臭..

等睇後年呢3部上神枱

用緊 7+
唔係老母部 6 神左我都唔想換...

買左xs 等送貨.

呢個真，兩年嚟跌過無數次再加係海灘跌過入水一兩秒，到而加都仲算順
得閒拎去apple吸下塵新嘅一樣
完全無諗過iphone係會襟用 好意外

點解可以碎到咁 未見過人爆mon爆到手指磨到都會𠝹傷咁

想問未過保係咪要電池低過80%先可以免費換電？
上年10月依家89% 但有啲倒水

你跳曬d s兩代兩代計實話正啦

用緊7
感覺仲係好順好舒服，見到啲朋友用6s用到開始收皮，in 7 we trust

所以我都覺得iPhone 7 Plus好特別

用緊7 最近瘋狂倒水

用左2年 除左ios升左lag lag地
真係完全冇問題 聽講IOS 12會好好多
希望可以玩多2年

最近真係係咁發熱部機，我已經只係fb 同whatpp、連登都勁倒水

下年 ： iPhone 8真係神機

7幾錢呀

好掙扎都唔知上唔上xs max好
Ios12平常用順到pk

6s先係...itouch同3.5都有，用到呢一刻仲可以好順
7根本就係殘缺品

其實係我地對iphone期望太大啫
如果將APPLE改成SONY
成件事就唔同晒

會買iphone XR，請問64GB好定係128 GB好?

iphone 8 先係touch id 終極遺作

有冇人有用smart battery case
我就係因為個case唔捨得換case 用完反唔倒轉頭

由朝到晚heavy use都未試過用哂啲電

換機*

咁點解唔買返7用？

沖涼會6手機
有時濕氣重會收唔到音
都無乜問題
同埋有時會勁lag 好似中bug咁
但唔算嚴重影響
好過成萬買過部

咁s不嬲都無太多更新
所以Xs依次唔算特別失望 睇下一代點囉

開風扇吹住玩

上次整mon話部7plus入水，要先加錢換部翻新機
我最多都係用水沖部機，會入水係唔係正常

iPhone 7 真係好正

xr先神機喎7000唔洗256g

有次applepay 壞左
壞左部新既比我

真係好順
跌爆過幾張mon貼
本體無穿無爛

Btw 未up上11
12睇下乜料先

明明冇3.5果時比人屌上天
過兩年就變神機

之前部5用左5年

我都覺得iPhone 7好cum跌 不過唔知點解成日跌完都會有陣燶味
同埋成日拎埋入去沖涼 拎個花灑噴下佢順便清潔埋

以前出6s個陣又鬧人背面個條灰線
家陣咪又係上神枱

我都係 但啲電開始倒水咁去，個wifi又壞壞地 諗緊換8好定xs

唔覺得個震動反饋好易壞咩？
變左禁左制都唔覺

唔屌新機點樣賣舊機換新機?
利申蘋果股東

粒home button有時會hang咗

tldr
6s>>7

一路都係啦
6s+試過點跌都唔爛

反而買咗套改變咗重心 成塊mon平撞地下hi花咗

我同你一樣
換完又玩多幾年

依家仲可以屌打所有an機

Iphone 7 plus 用家表示咩都好
轉插好垃圾一早壞左轉無線
用電好鬼無啦啦用好多
叉又叉得好慢
近排先係咁

因為果陣都仲有用轉插 今年直頭唔送

我除左跌左個角甩色其他冇，不過花過花崗岩

有冇人更新咗ios12？

iPhone 7今日上iOS 12好順
Gboard打字好耐冇試過咁爽

7仔上左ios 12 暫時用落幾好，電量應該差不多

姐係我89% 但保養期內就有得免費換？

壞左個home制震動之後感覺幾正
不過就黎過保
都猶豫緊整唔整 整就一定換部翻身機

所以我應該會去換電
用左接近兩年 battery health: 81%